想搵Cloud Server 放PHP 同SQL

有冇邊個Cloud 推薦？ 希望唔好太貴，大約價錢大約？

Google Cloud, AWS, Azure?

Vultr, Linode, DigitalOcean 呢三間既價錢都相差無幾，抵用，勝在收費模式易明

AWS, Google Cloud, Azure 呢啲就大型啲，價錢貴啲，多啲數據中心喺不同地域可以揀，有多啲自家既相關服務，例如 Managed Database、IAM，仲有 Machine Learning、AI 呢啲